今天的冬至

一早一晚還是冇雨